[突發] 嘉頓山開始有人鏈

無圖你話你屋企有人鏈都得啦

推

推到孛力 走已

大力推

嘉頓山要人

推呀

Pish

要人大家上黎呀

有人打飛機

到

612

好多人

突發 林鄭係嘉頓山

要人丫

推推推

真係有好多人

P牌萬歲

快上呀

唔好走啦各位我而家上嚟

夠500人樓主裸跑

上黎叫口號

要人 快啲上嚟！！！

等睇樓主裸跑

一家三口

裸跑

我即刻過嚟

夠100人 樓主嘉豪裸跑上山

但我一個人

嘉豪P

好多人係下面上緊

Push
[img]

P

好多人上緊

嘉頓山好多蚊

兄弟爬山

鏈緊邊到 好多都散左

係山 越黎越多人

keep住上緊

好撚多人

樓豬話祼跑

唔係唔裸跑下話

Push

辛苦各位巴絲

上緊 等睇樓主裸跑

係咪緊裸跑㗎
有底褲我都接受㗎
利申 過緊嚟

堅

除緊衫

嘉豪係邊

唔好呀 行到黃金咋 等埋

樓主開始裸跑

找數真漢子

見到嘉豪個玉背

好白滑

已follow追數

連仔幫佢甩p啦

有冇師兄係對面影

冇

推100

嘉豪老母條隊排到上嘉頓山喇

cls

有無人幫手對面影過嚟嘉頓啊

上晒嘉頓山

推到有記者影到

嘉豪落咗山

推嘉豪落山

住下邊
Btw唔好用光射落民居

頭先有手足搬咗箱水上嚟派 辛苦曬！

幫手影相啊 ching！

坐緊巴士見到啦
太遠影得唔係好清唔好意思

人已到 嘉豪呢

禮頓山定嘉頓山呀柒頭？打錯字就再開新post啦

好多人照上黎

樓主呢

嚟咗 嘉豪呢

樓主走咗

山頂

樓主你到未

落緊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我夠係山頂 好多人叫佢名
但冇人應

真。爬山

已經又有人走緊 未見樓主...

屌 爭啲睇咗鄭嘉穎
打電話叫雞

係山下都聽到大家叫口號，好大聲

樓主除左了

會玩幾耐架？

散緊

哎呀

824觀塘見

點解會有連登相認區

痴撚線

呢個post 第一衰p 第二開錯台

樓豬可恥

笑死

我見重有人上緊明明已經散緊

冇行埋去

已經散緊?

散緊啦

有班人係到

樹下仲有圍人

連登相認區？

係掛 見有人有講過追post依d字眼

ip都唔使check

上面好多連登仔就真既

lihkg road

樹下...

樓豬走咗未

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

到咁上下班狗又出黎咬人

緊記原則 不被捕 不留血 鬥長命

好似話走咗

We connected!

頂又話散左

有reddit嘅入去同我upvote 推俾D外國人睇

連登徑

想問係咁嗌清泉係乜鳩黎
uncle 唔明

好似關深水埗事

同埋連登有pm依樣嘢㗎咩

有呀你唔識用咩

手機板有冇呀 完全唔識

一定係因為你P牌

最高峰都有幾百人樓豬號召力驚人

但我睇唔到有人跑

佢跑咗幾步既 不過唔係裸跑啫

呃咗我上嚟

我係

光已暴

裸左上身
明明傾好左一人退一步
裸下身嫁嘛

即刻收埋電話都冇用架喇

太遲上嚟 睇唔到
不過頭先有人派薯條

好多絲打有個絲打話要錫樓豬春袋

幫手分享

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

仲係七月 你地又真係唔驚架喎
小心d啦

捉鬼又有乜可怕喎

咩鬼都見過啦仲怕咩
我地黑警黑社會都捱過

咪係囉光都暴埋啦

嘉頓山街坊

唔係差唔多走哂喇咩